{"context": {"title": "utp"}, "items": [{"displayLink": "anif.co", "fileFormat": "PDF/Adobe Acrobat", "formattedUrl": "anif.co/sites/default/files/uploads/GranEncuesta%20I-2012.pdf", "htmlFormattedUrl": "anif.co/sites/default/files/uploads/GranEncuesta%20I-2012.pdf", "htmlSnippet": "primera vez, en <b>Pereira</b>, con el apoyo de la <b>C\u00e1mara</b> de. <b>Comercio</b> de Bogot\u00e1, la <br>\n<b>C\u00e1mara de Comercio de</b> Cali, la. <b>C\u00e1mara de Comercio</b> ... <b>Ferreter\u00eda</b>, cerrajer\u00eda y<br>\n&nbsp;...", "htmlTitle": "La Gran Encuesta Pyme I 2012", "kind": "customsearch#result", "link": "http://anif.co/sites/default/files/uploads/GranEncuesta%20I-2012.pdf", "mime": "application/pdf", "pagemap": {"cse_image": [{"src": "x-raw-image:///24f27db97402cfc6769f02fde249516aba3c7aad6f83be944b80c9a40be0f130"}], "cse_thumbnail": [{"height": "255", "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTAT-HNPsh_ovmMXoM4nqqewfcWyR0jrrYY2ajCa0cwsXzd7VEmyFJXhA0V", "width": "198"}], "metatags": [{"author": "therrera", "creationdate": "D:25/07/12, 11:37-05'00'", "creator": "PDFCreator Version 1.2.3", "moddate": "D:25/07/12, 11:37-05'00'", "producer": "GPL Ghostscript 9.04", "title": "GranEncuesta I-2012.pdf-taty-therrera20120725113742"}]}, "snippet": "primera vez, en Pereira, con el apoyo de la C\u00e1mara de. Comercio de Bogot\u00e1, la \nC\u00e1mara de Comercio de Cali, la. C\u00e1mara de Comercio ... Ferreter\u00eda, cerrajer\u00eda y\n\u00a0...", "title": "La Gran Encuesta Pyme I 2012"}, {"cacheId": "qL3KAWvEEJ8J", "displayLink": "ribuc.ucp.edu.co", "fileFormat": "PDF/Adobe Acrobat", "formattedUrl": "ribuc.ucp.edu.co:8080/jspui/bitstream/handle/.../CDMAE18.pdf?...", "htmlFormattedUrl": "ribuc.ucp.edu.co:8080/jspui/bitstream/handle/.../CDMAE18.pdf?...", "htmlSnippet": "SUBSECTOR <b>FERRETER\u00cdAS</b>. PAOLA CRISTINA ...... an\u00e1lisis de coyuntura que <br>\nrealiz\u00f3 la <b>C\u00e1mara de Comercio de Pereira</b> para ese periodo, se considera&nbsp;...", "htmlTitle": "LAS ACTIVIDADES <b>COMERCIALES</b> EN EL DESARROLLO DEL <b>...</b>", "kind": "customsearch#result", "link": "http://ribuc.ucp.edu.co:8080/jspui/bitstream/handle/10785/1306/CDMAE18.pdf?sequence=3", "mime": "application/pdf", "pagemap": {"cse_image": [{"src": "http://ribuc.ucp.edu.co:8080/jspui/bitstream/handle/10785/1306/CDMAE18.pdf.jpg?sequence=8"}], "cse_thumbnail": [{"height": "120", "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQW2GyAA5SP30hWFQFL_eiuhRObDcR4gL0BkwHfSe1GyyUlPdWxL26jQQ", "width": "92"}], "metatags": [{"author": "Jorge Andr\u00e9s Ruiz Orozco;Paola G\u00f3mez Grajales", "creationdate": "D:20091126000832Z", "creator": "Microsoft\u00ae Office Word 2007", "moddate": "D:20091125191730-05'00'", "producer": "Microsoft\u00ae Office Word 2007"}]}, "snippet": "SUBSECTOR FERRETER\u00cdAS. PAOLA CRISTINA ...... an\u00e1lisis de coyuntura que \nrealiz\u00f3 la C\u00e1mara de Comercio de Pereira para ese periodo, se considera\u00a0...", "title": "LAS ACTIVIDADES COMERCIALES EN EL DESARROLLO DEL ..."}, {"cacheId": "dc0KmLy_ihEJ", "displayLink": "www.academia.edu", "formattedUrl": "www.academia.edu/.../ASESOR\u00cdA_CONTABLE_FINANCIERA_Y_ TRIBUTARIA_A_PROPIETARIOS_DE_ESTABLECIMIENTOS_...", "htmlFormattedUrl": "www.academia.edu/.../ASESOR\u00cdA_CONTABLE_FINANCIERA_Y_ TRIBUTARIA_A_PROPIETARIOS_DE_ESTABLECIMIENTOS_...", "htmlSnippet": "Seg\u00fan consulta realizada directamente a la <b>C\u00e1mara de Comercio de Pereira</b>, en <br>\nsu archivo sistem\u00e1tico figuran 1517 tiendas, con Registro Mercantil. \u201cHoy las&nbsp;...", "htmlTitle": "ASESOR\u00cdA CONTABLE, FINANCIERA Y TRIBUTARIA A <b>...</b>", "kind": "customsearch#result", "link": "http://www.academia.edu/9163846/ASESOR%C3%8DA_CONTABLE_FINANCIERA_Y_TRIBUTARIA_A_PROPIETARIOS_DE_ESTABLECIMIENTOS_DE_COMERCIO_DENOMINADOS_TIENDAS_UBICADAS_EN_LOS_MUNICIPIOS_DE_PEREIRA_Y_DOSQUEBRADAS", "pagemap": {"cse_image": [{"src": "http://a.academia-assets.com/images/open-graph-icons/fb-paper.gif"}], "metatags": [{"article:author": "http://ut-co.academia.edu/DeusExMachina", "csrf-param": "authenticity_token", "csrf-token": "I4i1ltp2FpVFK+LBIFf/WmZXpPz7PGyvzoX7+Rxuazj4jRdxuPh4NNMyQrE2Dmkp/qTbC1fj7uuDf+l0jnTncw==", "fb:app_id": "2369844204", "msapplication-tilecolor": "#2b5797", "msapplication-tileimage": "//a.academia-assets.com/images/favicons/mstile-144x144.png", "og:description": "ASESOR\u00cdA CONTABLE, FINANCIERA Y TRIBUTARIA A PROPIETARIOS DE ESTABLECIMIENTOS DE COMERCIO DENOMINADOS TIENDAS, UBICADAS EN LOS MUNICIPIOS DE PEREIRA Y DOSQUEBRADAS", "og:image": "http://a.academia-assets.com/images/open-graph-icons/fb-paper.gif", "og:title": "ASESOR\u00cdA CONTABLE, FINANCIERA Y TRIBUTARIA A PROPIETARIOS DE ESTABLECIMIENTOS DE COMERCIO DENOMINADOS TIENDAS, UBICADAS EN LOS MUNICIPIOS DE PEREIRA Y DOSQUEBRADAS", "og:type": "article", "og:url": "http://www.academia.edu/9163846/ASESOR%C3%8DA_CONTABLE_FINANCIERA_Y_TRIBUTARIA_A_PROPIETARIOS_DE_ESTABLECIMIENTOS_DE_COMERCIO_DENOMINADOS_TIENDAS_UBICADAS_EN_LOS_MUNICIPIOS_DE_PEREIRA_Y_DOSQUEBRADAS", "theme-color": "#ffffff", "twitter:card": "summary", "twitter:description": "Academia.edu is a platform for academics to share research papers.", "twitter:image": "http://a.academia-assets.com/images/twitter-card.jpeg", "twitter:title": "ASESOR\u00cdA CONTABLE, FINANCIERA Y TRIBUTARIA A PROPIETARIOS DE ESTABLECIMIENTOS DE COMERCIO DENOMINADOS TIENDAS, UBICADAS EN LOS MUNICIPIOS DE PEREIRA Y DOSQUEBRADAS", "twitter:url": "http://www.academia.edu/9163846/ASESOR%C3%8DA_CONTABLE_FINANCIERA_Y_TRIBUTARIA_A_PROPIETARIOS_DE_ESTABLECIMIENTOS_DE_COMERCIO_DENOMINADOS_TIENDAS_UBICADAS_EN_LOS_MUNICIPIOS_DE_PEREIRA_Y_DOSQUEBRADAS", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1"}]}, "snippet": "Seg\u00fan consulta realizada directamente a la C\u00e1mara de Comercio de Pereira, en \nsu archivo sistem\u00e1tico figuran 1517 tiendas, con Registro Mercantil. \u201cHoy las\u00a0...", "title": "ASESOR\u00cdA CONTABLE, FINANCIERA Y TRIBUTARIA A ..."}, {"displayLink": "www.linkedin.com", "formattedUrl": "https://www.linkedin.com/title/pr\u00e1cticas-at-cuatrecasas,-gon\u00e7alves-pereira", "htmlFormattedUrl": "https://www.linkedin.com/title/pr\u00e1cticas-at-cuatrecasas,-gon\u00e7alves-<b>pereira</b>", "htmlSnippet": "Pr\u00e1cticas profesionales en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves <b>Pereira</b> ... at Oli Mas del Clos<br>\n, Administrativa at <b>Ferreteria</b> Clos, Administrativa at Universitat de Barcelona,.", "htmlTitle": "Top 25 Pr\u00e1cticas profiles at Cuatrecasas, Gon\u00e7alves <b>Pereira</b> | LinkedIn", "kind": "customsearch#result", "link": "https://www.linkedin.com/title/pr%C3%A1cticas-at-cuatrecasas,-gon%C3%A7alves-pereira", "pagemap": {"cse_image": [{"src": "https://media.licdn.com/mpr/mpr/shrink_100_100/AAEAAQAAAAAAAAVMAAAAJGEyNDZhOThmLTBmNzEtNGFjNi05ZThhLTEzZDU3Yjc0NWFmNg.jpg"}], "cse_thumbnail": [{"height": "80", "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQfzfwaHjE4CHCn36HP-fxl-6ne5GT93wbqnhYgCvNFlKwuXGNuTcKoog", "width": "80"}], "metatags": [{"application-name": "LinkedIn", "appname": "chrome", "detectadblock": "//platform.linkedin.com/js/px.js", "globaltrackingappid": "webTracking", "globaltrackingappname": "chrome", "globaltrackingurl": "//www.linkedin.com/mob/tracking", "lnkd-track-json-lib": "https://static.licdn.com/scds/concat/common/js?h=2jds9coeh4w78ed9wblscv68v-ebbt2vixcc5qz0otts5io08xv", "msapplication-tilecolor": "#0077B5", "msapplication-tileimage": "https://static.licdn.com/scds/common/u/images/logos/linkedin/logo-in-win8-tile-144_v1.png", "pageimpressionid": "c83603fc-a718-4ae9-bce8-a337917d004a", "pagekey": "seokp-title", "referrer": "origin", "remotenavjscontentbaseurl": "https://static.licdn.com/scds/concat/common/js?v=build-2000_8_56177-prod", "treeid": "v8M6m1zKThTAO8YmMSsAAA=="}]}, "snippet": "Pr\u00e1cticas profesionales en Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira ... at Oli Mas del Clos\n, Administrativa at Ferreteria Clos, Administrativa at Universitat de Barcelona,.", "title": "Top 25 Pr\u00e1cticas profiles at Cuatrecasas, Gon\u00e7alves Pereira | LinkedIn"}, {"displayLink": "anif.co", "fileFormat": "PDF/Adobe Acrobat", "formattedUrl": "anif.co/sites/.../Gran%20Encuesta%20Pyme%202014-I_2.pdf", "htmlFormattedUrl": "anif.co/sites/.../Gran%20Encuesta%20Pyme%202014-I_2.pdf", "htmlSnippet": "<b>Pereira</b>, con el apoyo de la <b>C\u00e1mara de Comercio de</b>. Bogot\u00e1, la ... la <b>C\u00e1mara</b> de. <br>\n<b>Comercio</b> de Medell\u00edn para Antioquia, Acopi Centro- ... <b>Ferreter\u00eda</b>, cerrajer\u00eda y&nbsp;...", "htmlTitle": "La Gran Encuesta Pyme", "kind": "customsearch#result", "link": "http://anif.co/sites/default/files/uploads/Gran%20Encuesta%20Pyme%202014-I_2.pdf", "mime": "application/pdf", "pagemap": {"cse_image": [{"src": "x-raw-image:///ccba5acb73fd9e10097febe3b26860f9e5ca626a99d0363d9517c4efa1825144"}], "cse_thumbnail": [{"height": "181", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRaNE63MvDnQXKGsFMro4EMb4iA-JvwaBMvyDntw-pQ2GPq9TwfgTeWNZsV", "width": "279"}], "metatags": [{"creationdate": "D:20140725105456-05'00'", "creator": "Adobe InDesign CS6 (Macintosh)", "moddate": "D:20140725111421-05'00'", "producer": "Adobe PDF Library 10.0.1"}]}, "snippet": "Pereira, con el apoyo de la C\u00e1mara de Comercio de. Bogot\u00e1, la ... la C\u00e1mara de. \nComercio de Medell\u00edn para Antioquia, Acopi Centro- ... Ferreter\u00eda, cerrajer\u00eda y\u00a0...", "title": "La Gran Encuesta Pyme"}, {"cacheId": "4aFocvf9fD4J", "displayLink": "www.pereiravirtual.com", "formattedUrl": "www.pereiravirtual.com/es/cine", "htmlFormattedUrl": "www.<b>pereira</b>virtual.com/es/cine", "htmlSnippet": "Teatro <b>C\u00e1mara de Comercio de Pereira</b> Carrera 8a Nro. 23 - 09 <b>Pereira</b> - <br>\nColombia. Tel\u00e9fono: 3387800. Bono de Apoyo Cultural $ 6.500 de jueves a <br>\nmi\u00e9rcoles", "htmlTitle": "PereiraVirtual, Te gu\u00eda... - Cartelera de Cine", "kind": "customsearch#result", "link": "http://www.pereiravirtual.com/es/cine", "pagemap": {"cse_image": [{"src": "http://img.youtube.com/vi/ZFE2RMOtFv0/0.jpg"}], "cse_thumbnail": [{"height": "194", "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQpcDOVq1BpMeXKX3h7WIK8k5psvO1BBh2kuUMtpx56aYPHPVnLJLKd0TM", "width": "259"}], "metatags": [{"author": "Super Usuario", "image": "http://www.pereiravirtual.com/media/k2/items/cache/fc1da7257992fc36032e11db3df7a664_L.jpg", "og:description": "Con PereiraVirtual.com siempre tendras la forma m\u00e1s f\u00e1cil de programar tus salidas al cine, conoce toda la programaci\u00f3n del s\u00e9ptimo arte en un solo lu...", "og:image": "http://www.pereiravirtual.com/media/k2/items/cache/fc1da7257992fc36032e11db3df7a664_L.jpg", "og:title": "PereiraVirtual, Te gu\u00eda... - Cartelera de Cine", "og:type": "article", "og:url": "http://www.pereiravirtual.com/es/cine", "title": "Cartelera de Cine", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0"}]}, "snippet": "Teatro C\u00e1mara de Comercio de Pereira Carrera 8a Nro. 23 - 09 Pereira - \nColombia. Tel\u00e9fono: 3387800. Bono de Apoyo Cultural $ 6.500 de jueves a \nmi\u00e9rcoles", "title": "PereiraVirtual, Te gu\u00eda... - Cartelera de Cine"}, {"cacheId": "6q5uOuomkPIJ", "displayLink": "caracol.com.co", "formattedUrl": "caracol.com.co/emisora/2016/.../pereira/1463408243_352892.html", "htmlFormattedUrl": "caracol.com.co/emisora/2016/.../<b>pereira</b>/1463408243_352892.html", "htmlSnippet": "16 May 2016 <b>...</b> ... junta directiva de la <b>C\u00e1mara de Comercio de Pereira</b>, Germ\u00e1n Calle, creci\u00f3 en <br>\n... m\u00fasica y tertulias que rodearon la tradicional <b>ferreter\u00eda</b> Lima.", "htmlTitle": "La historia del <b>comercio</b> de <b>Pereira</b> a trav\u00e9s de la vida de uno de los <b>...</b>", "kind": "customsearch#result", "link": "http://caracol.com.co/emisora/2016/05/16/pereira/1463408243_352892.html", "pagemap": {"cse_image": [{"src": "http://cr00.epimg.net/iconos/v1.x/v1.0/promos/promo_og_radio.png"}], "metatags": [{"author": "Caracol Radio", "cxenseparse:pageclass": "article", "cxenseparse:pri-collabulary": "pereira_a", "cxenseparse:recs:articleid": "emisora_pereira_1463408243_352892", "date": "2016-05-16T16:17:23+02:00", "dc.creator": "Caracol Radio", "dc.date": "2016-05-16", "dc.date.issued": "2016-05-16", "dc.description": "El hoy presidente de la junta directiva de la C\u00e1mara de Comercio de Pereira, Germ\u00e1n Calle, creci\u00f3 en medio de los comerciantes, m\u00fasica y tertulias que rodearon la tradicional ferreter\u00eda Lima.", "dc.language": "es", "dc.publisher": "Caracol Radio", "dc.subject": "historia, comercio, pereira, vida, grande, vendedor, mostrador, presidente, junta, directiva, directivo, c\u00e1mara de comercio de pereira, germ\u00e1n calle, crecer, comerciante, m\u00fasica, tertulia, rodear, tradicional, ferreter\u00eda, lima", "dc.title": "La historia del comercio de Pereira a trav\u00e9s de la vida de uno de los grandes 'vendedores de mostrador'", "fb:admins": "157203881078024", "fb:app_id": "3de0c20572a26d24d24a468c3a84c076", "lang": "es", "news_keywords": "Pereira, Risaralda, Colombia, Sudam\u00e9rica, Latinoam\u00e9rica, Am\u00e9rica", "og:description": "El hoy presidente de la junta directiva de la C\u00e1mara de Comercio de Pereira, Germ\u00e1n Calle, creci\u00f3 en medio de los comerciantes, m\u00fasica y tertulias que rodearon la tradicional ferreter\u00eda Lima.", "og:image": "http://cr00.epimg.net/iconos/v1.x/v1.0/promos/promo_og_radio.png", "og:site_name": "Caracol Radio", "og:title": "La historia del comercio de Pereira a trav\u00e9s de la vida de uno de los grandes 'vendedores de mostrador'", "og:updated_time": "2016-05-16T16:17:23+02:00", "og:url": "http://caracol.com.co/emisora/2016/05/16/pereira/1463408243_352892.html", "twitter:card": "summary", "twitter:site": "@caracolradio"}]}, "snippet": "16 May 2016 ... ... junta directiva de la C\u00e1mara de Comercio de Pereira, Germ\u00e1n Calle, creci\u00f3 en \n... m\u00fasica y tertulias que rodearon la tradicional ferreter\u00eda Lima.", "title": "La historia del comercio de Pereira a trav\u00e9s de la vida de uno de los ..."}, {"cacheId": "z2z88CPdZxUJ", "displayLink": "www.paginasamarillas.com.co", "formattedUrl": "www.paginasamarillas.com.co/pereira/servicios/ferreterias", "htmlFormattedUrl": "www.paginasamarillas.com.co/<b>pereira</b>/servicios/<b>ferreterias</b>", "htmlSnippet": "<b>Ferreterias</b> en <b>Pereira</b>, Colombia, encuentre todo lo que necesite de <b>Ferreterias</b>, <br>\n... RCS De Colombia Representaciones <b>Comerciales</b> de Suministros S.A.S..", "htmlTitle": "<b>Ferreterias</b> en <b>Pereira</b>, Colombia encuentre todo y mucho mas <b>...</b>", "kind": "customsearch#result", "link": "http://www.paginasamarillas.com.co/pereira/servicios/ferreterias", "pagemap": {"metatags": [{"article:publisher": "https://www.facebook.com/publicarcolombia", "author": "Publicar Publicidad Multimedia S.A.S", "copyright": "(c) 2016 Publicar", "distribution": "global", "twitter:site": "@publicarcol", "viewport": "width=1024"}]}, "snippet": "Ferreterias en Pereira, Colombia, encuentre todo lo que necesite de Ferreterias, \n... RCS De Colombia Representaciones Comerciales de Suministros S.A.S..", "title": "Ferreterias en Pereira, Colombia encuentre todo y mucho mas ..."}, {"cacheId": "y7PHsfUpiMIJ", "displayLink": "gerenciar.com.co", "formattedUrl": "gerenciar.com.co/proyectos/villa-verde-plaza/11", "htmlFormattedUrl": "gerenciar.com.co/proyectos/villa-verde-plaza/11", "htmlSnippet": "Locales <b>comerciales</b> desde 14.33 metros cuadrados. Locales para mal de ... <br>\n<b>Pereira</b>, Risaralda ... Fotocopia de certificado de <b>c\u00e1mara</b> y <b>comercio</b>. - Fotocopia <br>\nde&nbsp;...", "htmlTitle": "villa verde plaza, centro comercial <b>pereira</b>, locales <b>comerciales</b> <b>...</b>", "kind": "customsearch#result", "link": "http://gerenciar.com.co/proyectos/villa-verde-plaza/11", "pagemap": {"hproduct": [{"fn": "Villa Verde Plaza", "photo": "http://gerenciar.com.co/Clases/Otras/phpthumbs/phpThumb.php?src=//Archivos/Proyectos/00000007-villa-verde-plaza.png&w=230&h=100&q=100&far=1&f=png"}], "metatags": [{"geo.placename": "Pereira", "geo.position": "4.814278;-75.694558", "geo.region": "CO-RIS", "icbm": "4.814278, -75.694558"}]}, "snippet": "Locales comerciales desde 14.33 metros cuadrados. Locales para mal de ... \nPereira, Risaralda ... Fotocopia de certificado de c\u00e1mara y comercio. - Fotocopia \nde\u00a0...", "title": "villa verde plaza, centro comercial pereira, locales comerciales ..."}, {"displayLink": "es-la.facebook.com", "formattedUrl": "https://es-la.facebook.com/gestion.inmobiliariapereira", "htmlFormattedUrl": "https://es-la.facebook.com/gestion.inmobiliaria<b>pereira</b>", "htmlSnippet": "Gi <b>Pereira</b> est\u00e1 en Facebook. \u00danete a Facebook para conectar con Gi <b>Pereira</b> y <br>\notras personas que tal vez conozcas. Facebook da a la gente el poder de...", "htmlTitle": "Gi <b>Pereira</b> | Facebook", "kind": "customsearch#result", "link": "https://es-la.facebook.com/gestion.inmobiliariapereira", "pagemap": {"metatags": [{"al:android:app_name": "Facebook", "al:android:package": "com.facebook.katana", "al:android:url": "fb://profile/1312255301", "al:ios:app_name": "Facebook", "al:ios:app_store_id": "284882215", "al:ios:url": "fb://profile/1312255301", "referrer": "default"}]}, "snippet": "Gi Pereira est\u00e1 en Facebook. \u00danete a Facebook para conectar con Gi Pereira y \notras personas que tal vez conozcas. Facebook da a la gente el poder de...", "title": "Gi Pereira | Facebook"}], "kind": "customsearch#search", "queries": {"nextPage": [{"count": 10, "cr": "CO", "cx": "005068117274016516848:ynp2_vaekys", "googleHost": "google.com", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "searchTerms": "camara comercio pereira ferreterias Pereira", "startIndex": 21, "title": "Google Custom Search - camara comercio pereira ferreterias Pereira", "totalResults": "32600"}], "previousPage": [{"count": 10, "cr": "CO", "cx": "005068117274016516848:ynp2_vaekys", "googleHost": "google.com", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "searchTerms": "camara comercio pereira ferreterias Pereira", "startIndex": 1, "title": "Google Custom Search - camara comercio pereira ferreterias Pereira", "totalResults": "32600"}], "request": [{"count": 10, "cr": "CO", "cx": "005068117274016516848:ynp2_vaekys", "googleHost": "google.com", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "searchTerms": "camara comercio pereira ferreterias Pereira", "startIndex": 11, "title": "Google Custom Search - camara comercio pereira ferreterias Pereira", "totalResults": "32600"}]}, "searchInformation": {"formattedSearchTime": "0,35", "formattedTotalResults": "32.600", "searchTime": 0.351829, "totalResults": "32600"}, "url": {"template": "https://www.googleapis.com/customsearch/v1?q={searchTerms}&num={count?}&start={startIndex?}&lr={language?}&safe={safe?}&cx={cx?}&cref={cref?}&sort={sort?}&filter={filter?}&gl={gl?}&cr={cr?}&googlehost={googleHost?}&c2coff={disableCnTwTranslation?}&hq={hq?}&hl={hl?}&siteSearch={siteSearch?}&siteSearchFilter={siteSearchFilter?}&exactTerms={exactTerms?}&excludeTerms={excludeTerms?}&linkSite={linkSite?}&orTerms={orTerms?}&relatedSite={relatedSite?}&dateRestrict={dateRestrict?}&lowRange={lowRange?}&highRange={highRange?}&searchType={searchType}&fileType={fileType?}&rights={rights?}&imgSize={imgSize?}&imgType={imgType?}&imgColorType={imgColorType?}&imgDominantColor={imgDominantColor?}&alt=json", "type": "application/json"}}